有無人覺得古巨基最正既歌係心跳回憶？

愛duck太遲先係

歡樂今燒

打手出沒

花灑 任天堂眼淚

飄流教室

愛恨交纏

必殺技

誰又是做人世 眼淚不等於一切

大雄

愛與誠

純真傳說先係。
十幾年前打住機聽，轉眼都廿字頭，聽番都眼濕濕。

飄流心跳同埋邊首係三部曲

友共情

重複犯錯

早期 can we try 第二最愛 啲假音
近期 逆時光 初心 shirley
最新果首子華說都幾好 見到佢試緊新風格既野

重複犯錯笑咗

shirley?

Shirley

愛神

蠻不講理

shirley

古巨基就開演唱會

聽親都好唔開心

蠻不講理同Shirley都好正

聽到一半睇到呢個 post

任天堂 歡樂今朝 花灑

原來咁多人鍾意Shirley，我諗係最正嘅滄海遺珠
尤其係佢音樂會喊住唱，搞到我喊埋一份，我諗每個男人心中都有一個shirley

個曲好正

其實我我我
be my Valentine
歡樂今宵
愛與夢飛翔

愛神 悟空 漂流教室 傷追人 必殺技 大雄
呢一期真係首首都超好聽

近年最正嗰隻碟真係告別我的戀人們，首首都咁正，shirley,初初，逆時光

同意，後期（係咪去咗英皇？）出嗰堆咩爆了狗也不屌。
之後出翻戀無可戀好似已經差咁啲

苦浪漫

其實戀無可戀都好正 我覺得

情愫與雙思

首首都咁正

地球很危險

無論謝四當年最愛邊個

齋聽嘅話幾鍾意loop心跳回憶
但可能個人唔太多感情經歷，覺得佢啲歌詞某幾句有啲負心漢feel ：
讓我多謝你那幾秒
往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了
然而懷念當日你我這段傻事 便知她 算了

眼睛不能沒眼淚
點解被人帽左都仲怪緊自己

歡樂今宵，愛與夢飛行

Shirley
飄流教室
心跳回憶

排唔到高低

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料

第二最愛...歌詞仆街但幾好聽
Monica
傷追人
笑說想

初中聽古巨基，到大學畢業仲記得，但轉聽致少年時代

美少女夢工場
赤川次郎狂想曲